有沒有人今晚去759買野，以示敬意😭😭😭

我會去一下

今日咩料

老闆死咗

睇到了 thx

唔知點解聽到佢死左有啲傷感，原來我對758都有啲感情

永遠懷念

758

打算聽日去買個杯麵以示敬意

買啦

佢一日唔執，大家都會繼續幫襯